而家 高登每天呼喚 但邊個理柒佢

開心 用iphone,android 個app唔會lag

而家 高登每天呼喚 但邊個理柒佢
開心 用iphone,android 個app唔會lag
如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛 wo~

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中 圈圈緊扣 情感多深厚
前因 非因 錯種

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻 化不~淡

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼 wo~
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼
回憶急速擴散

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻 化不~淡

就怕新婚的一晚 臨終貪一眼
徒添幾分慨嘆

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
情長未可推翻 化不~淡

仲以為係容祖兒首爭氣

巴打係咪莫扎特黎

傻豬 痴心妄想兄弟 會因你未能被取替
慢到 嘔bug到喊 天天再喊 再不要勉強

功力有限
求 咁大神相助

痴線lihkg 真係太受歡迎
個po 沉得極快
reply 完出去refresh 立即跌幾十個位

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
Del咗呢句先啦鳩佬

而家 高登每天呼喚 但邊個理柒佢
開心 用iphone,android 個app唔會lag
傻豬 痴心妄想兄弟 會因你未被取替
慢到 嘔bug到喊 天天再喊 再不要勉強 NO~

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中 圈圈緊扣 情感多深厚
前因 非因 錯種

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻 化不~淡

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼 wo~

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼
回憶急速擴散

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
年輪未可推翻 化不~淡

就怕新婚的一晚 臨終貪一眼
徒添幾分慨嘆

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語抱月夜談
歷歷在目錄下年鑑
來年樹倒身影孤煙花散
情長未可推翻 化不~淡

鳩佬呢個term 聽落十分有親切感

當年溝女send歌詞示愛就係因為多咗呢句「更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網」收咗皮

目測樓豬番左12年教會

我除咗講恭喜之外，都唔知應該講乜嘢好